{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트웨스턴 프리미어 강남 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前までに行ってください。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項です。 バカンス商品で予約した場合、チェックインは12:00以降に可能で、チェックアウトは当日22:00以前にしなければなりません。 駐車は宿泊客に1台無料駐車が提供されますが、満車の場合は駐車できない場合があります。 週末(土曜日)には有料駐車もできない場合があります。 駐車が不可能な商品を予約した場合、駐車することができませんので、注意して予約する必要があります。 駐車スペースが狭いので、公共交通機関を利用することをお勧めします。 朝食は6月12日から07:00から10:00まで提供され、朝食はバイキング形式です。 付帯施設としては、GNレストラン&バーとドッグセンター、フィットネスセンターが利用できます。 利用時間は8:00から22:00までです。 客室には歯磨き粉と歯ブラシが提供されていませんので、別途購入する必要があります。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室に関する案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までに行ってください。"
        },
        {
            "question": "バカンス商品で予約した場合のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "バカンス商品で予約した場合、チェックインは12:00以降に可能で、チェックアウトは当日22:00以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客には1台無料駐車が提供されますが、満車の場合は駐車できない場合があります。週末(土曜日)には有料駐車もできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車が不可能な商品を予約した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車が不可能な商品を予約した場合、駐車することができませんので、注意して予約する必要があります。駐車スペースが狭いので、公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は6月12日から07:00から10:00まで提供されます。朝食はバイキング形式です。"
        },
        {
            "question": "利用できる付帯施設は何ですか？",
            "answer": "利用できる付帯施設としては、GNレストラン&バー、ドッグセンター、フィットネスセンターがあります。利用時間は8:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室には歯磨き粉と歯ブラシはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室には歯磨き粉と歯ブラシは提供されていませんので、別途購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室に関する案内事項はありますか？",
            "answer": "入室に関する案内事項は提供されておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 500
    }
}